[泛民痴上腦]係一個會被任意DQ既選舉中當選=反DQ? 係咪玩法？

投左畀你係咪就無DQ？係既話投畀你又有乜所謂？
依家係就算你當選佢都可以DQ你，咁點解會用反DQ作為今次補選訴求呢？邏輯喺邊度呢？

呢個時候有人就會講 ‘要展視民意，利用選票話畀政府聽同證明DQ係錯！’ 我屌你老母臭閪 DQ無論如何都係錯！洗撚投票證明咩！泛民輸左代表DQ係啱架啦？Short撚左上腦？

再者，反DQ應該一早從天琦浩天被剝奪參選權時要反，當時泛民中人有無出聲？偷笑就有！

屌你老母泛民狗

終於唔開曲線post喇咩